我藍屍親戚話波叔唔打針係咪犯左國安法

佢話波叔係正苦排第三，地位只次於柒婆同光頭佬，最大件事係佢負責睇香港條數，而家唔打針證明佢係暗黃，再加上佢又無俾老尾制裁，肯撚定同外部勢力私通，一定要用國安法拉鳩佢

聽完我都唔知點覆佢

認同囉
順便講埋佢地屋企人移民係叛國

係，整條BANNER畀佢哋舉

告發佢，財爺呢個係發中亂港的7頭。

真定假呀